[震驚二百萬人] 你知道嗎 一人捐十蚊

已經有二千萬！

俾一半我買樓ok?

買左樓都隨時比黨充公啦

希望聽日全世界都見到我地

唔驚，充公咗仲有141 miki陪！！！